[超血腥] 仆你個街,一落機先知原來要參加國定殺戮日

未諗到點寫

55

on9

諗好點寫先開post啦屌你老母

月亮高掛，繁星閃耀。

當我向窗外看去時，只看到一片漆黑的海洋正在下方，置身於狹窄的飛機機艙內，想必你也會以為我正在準備到國外來個身心放鬆的旅遊吧？然而平常旅遊時理應人人滿心歡喜的心情在此刻卻絲毫沒有顯露出來，空氣中彷彿彌漫著一股緊張的氣氛。身邊的人臉上卻掛著不同的表情，有的緊張兮兮，有的面露愁色，有的卻⋯面露異常喜悅的神色。

回想一個星期前，電話收到一則突如其來的訊息，最先看到那電話號碼已是使我暗生猶疑，有電話號碼會是12345678的嗎？此時我卻萬萬沒想到這訊息只是那血腥的開始。

＊

你是否經歷著每天被上司無理責罵的生活？你是否每天也要為了生存而拼命工作？你是否每天都不知道自己的將來要如何走下去？

你，想把壓力都發洩出來嗎？

一次機會，如你所願。

全在你彈指之間的選擇。

如需要請按1字回覆，如否請將此訊息刪除。

＊

當我收到這則訊息後，心想也許是一些無聊人隨便找些電話號碼來惡搞的吧？把訊息看完後我便沒再作理會，甚至連訊息末段提到的如沒需要請將訊息刪除的要求也沒注意到，繼續埋頭工作了。

只是我並沒想到，在收到這則訊息的晚上，我卻狠下心地按下這邪惡的「1」字，這一去不回的「1」字。

負評！

閱

屌你老母

幫你開左啦 繼續啦

仆你個臭街, 一落小巴先知原來要參加恒大O camp

喂我今朝一落機
你老味有人衝埋黎劈我
咁我咪嬲囉
我又衝過去劈佢
劈劈下佢地又死晒喎
原來係國定殺戮日

我幫你開左個頭

開post冇文

咁撚求其,不如收收皮

錦您想典-.-